返工見到劉馬車，可以做咩好

如題

食屎狗

爆佢菊

同佢合唱雙子情歌

比把菜刀佢玩屎眼

樓主精神病院院友嚟？

返工見到劉馬車 淫蟲鬧市遊過夜
害怕下班等很狗的車 條女驚到跳車

郭富城 既 弱？